聶德權條撚樣話研究畀長者優先投票

大家點睇？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動post plz

優佢老母啦, 18歲以下唔俾投票, 65歲以上都唔應該有投票權

投票係要建基於公平進行喎
任何一班人有優先投票已經唔叫公平啦

年齡歧視

推到俾solomon知制裁條仆街

On9? This is an attempt to nullify our voting rights and is not okay

戇撚鳩淨係識出埋啲小動作

咁己經唔公平，班長者好話唔好聽仲有幾年就死，憑咩決定香港未來
取消投票就真！！